Documento gerado sob autenticação Nº WVC.552.188.JVV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1558                  de  20/02/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor ANDERSON LUIS RUHOFF, matrícula SIAPE 1447494, lotado e em exercício no Departamento de
Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, da classe A  de Professor Adjunto A, nível
02, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir da data de publicação da
portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações,
Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº 401/2013 - CONSUN.
Processo nº 23078.522978/2017-86.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
